[推到總選] AKB48橫山由依總監督生日狂賀區

[推到總選] AKB48橫山由依總監督生日狂賀區

名前：横山由依（ゆいはん）
生年月日：1992年12月08日
出身地：京都府
趣味：散歩､音楽鑑賞
星座：いて座
血液型：B型
デビュー期：9期
キャッチフレーズ：京都から来ました！金閣寺より輝きたい、横山由依〇歳です。
來自京都，想比金閣寺更加閃耀 （不過其實係未去過金閣寺）

AKB48 チームA キャプテン
AKB48グループ総監督

Twitter

[/quote]

成班懶鬼個個明明轉晒會都唔開post

辛苦晒 偏偏Web版今日出唔到post

總監督生日快樂

利申：已退坑年半

生日快樂

我都係用apps開

留名

諗住Fix左之後貼多d嘛

一陣過左十二月八就冇意思啦

bis好多藉口

依家先fix完

原來今日企出面睇mon都要抽
本身仲諗住抽唔到都企出面睇
今晚要繼續係akb cafe打躉

係日本記得投紅白

今朝一起身就投左啦

下星期去日本投

投由依啦

我又點會投yui呢

美音已經夠票
請轉投由依

佢投大奶彩(好似係

鼻屎認錯人

大奶彩
笑撚左

用電話投左郁美

叛徒

中野坑你估流嫁

今晚1130 showroom
但唔識聽
點解showroom冇熟肉

投橫山結衣都冇咁嬲

all in大奶彩

香港十半呀ching

上年AKB夜出場 好多young member唔出得
前年大伙兒有得出
但郁美嗰日病左

冇人投我

岩見

人在日本
理撚得你

打壓啊

巨

京八橋巴打有冇諗住整個熟肉益下大家

橙

腦補字幕組

SR 有生日background

戇鳩 搞搞下投票做乜又唔搞

16期D囡

一期出道嗰陣仲

點解唔係由依貼二本柱

佢冇份咩?

搵唔翻個種感覺 就黎退得

Tablet已投由依

即係想棄由依啦
退坑記得讓返個名出嚟

你地一個二個都棄左

ching ho ball!

佢卒我咪退 我又無二推

我一個人投左3票老婆

收皮啦 日日j膠朱

吓

好多叛徒
我都幾撚肯定我係最專一嗰個

Push

話咁快就去完旅行了
日日去Akb cafe嘅日子

日日去 真飯

毒撚一支公咁早返酒店又冇得啪啪啪,又抽唔到公演,生寫店又行過晒
唔去可以做咩
仲要出埋晒D濕鳩野,食+買夠3000yen可以抽一張member既x'mas message卡,搶錢呀!!!

落field睇下キャバすか學園幾大程度上能反映業界真實情況

坑爺幾時帶隊

跟隊

下星期就到我去 好緊張

撚識日文咩

打壓滯港渣渣呀

有京八橋

bis係鄉下食緊風

留日BIS巨

好凍

這些機會
btw,住九州會唔會去睇hkt

抽到先得嫁

HKT聽講相對易中 唔知係咪真

【Team德光老爺我很冷靜】161019 橫山由依 京都色彩日記 ep40

8場全落啊LLM

BIS巨呢個幾高汁
如果有地元event可以支持下

【Team德光老爺我很冷靜】161203 AKB48 SHOW! 橫山總監督的優雅相談室 渡邊麻友篇

8牙

點解我依家先睇到呢個post

雲生又中左

我唔係未試過...

大家有冇野想同橫山講 次次抽完都發覺同佢無野講

樓上又打壓

lm

認真問

淡淡地咪幾好

這些機會

淡妝真係正好撚柒鳩多

發覺無野講 所以之後幾場都無抽佢

你係本身係日本住
定係抽左先係香港飛過去?

得閒飛過去握手咁囉

有米

me窮撚

btw
平均去一次洗幾多錢

最少果次好似2000頭

上網禁幾個掣就洗左千幾蚊...

又幾正

呢到真係好多有米之人

壕

你2shot條數抽左幾錢啊
咪撚找啊

找左啦 51000yen

有神快拜

月尾仲有16隻nmb

真係好多有米巨

後生唔玩 幾時先玩

駁唔到

我仲要已經唔太後生

後生有時間冇錢
大左有錢冇時間

週末日本人

有冇抽追加

追加咪又係賣剩果d 要抽既一早抽左
等再販all in大奶彩

點解可以咁有錢成日去握手

因為返緊工囉
返工>出糧>握手>返工

安倍連任都要靠迷哥貢獻經濟

點解咁多假

因為神風囉
剩係請星期五/一

講起大奶彩
今次唔係鬥錢多係鬥飯多
希望佢今次紅白可以一吐總選嘅烏氣

班痴線佬咪又係入android嘅mini pc同收二手機黎投
唔係應該鬥it高手破佢「1端末=1票」咩

利申：唔識it 唔做犯法野

一個人投左5票

其實佢多唔多飯 我都唔敢講

合照會最快賣哂既就係佢

咁握手最快都係佢
但好多唔係推既都抽 果d唔計啦

咁高成本

鬥多票大奶彩會輸
但鬥多飯大奶彩會贏

好快就知呢個傳說到底係咪真

假

ok

9月15號圈內con先打完飛機
12月15號村內紅白又打
使唔使呀

剛剛握完2張 打埋repo
第一次握橫山打到repo
有人想知再講

圈內con用琴打 今次用結他打嘛

話之你用手打定腳打
打得太密咪一樣會虧

今次都唔算鬥多飯，強國班油王一樣可以投好多票

最後咪又係麻友鬥指原

係啫
但應該唔會幾百幾千票咁投先啦

我試過用bluestacks刷唔到票
你地有冇門路

人少少係到講樣野，48show blog話大家係僅次於指原，有冇得洗票自己諗

AKBファンが思うより、大家さんの一般知名度は高いです。
知名度は指原さんに次ぐレベルです。

開心些牙bot 我就是成功的例子

**本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽**

有冇試埋sandbox

問晒全班同學借手機投

只要強國可以投，彩應該尾燈都見唔到

無人

返左鬼國又要開工

repo呢

返工都要repo

晚晚同佢玩

第三部 yuuna
我：你好 我係九派個fd呀(九派係我後面)
ゆ：哦 係呀
---------猜拳(輸左)--------
我：.…
我：九派好廁呀
ゆ：係囉 成日去搵日向
我：宜家佢仲推埋d nao maria sae moeka
ゆ：(黑九派面）

收到wind 之後九派22張比人訓話
另外簽名仲有句 滾完記得返屋企

巴

個表情唔知想點咁

又崩

btw
張圖有啲潛力

lonely lonely christmas

bis攬緊女

Yes My Girl
仲有3條

狗帶

自出

轉推就交返個名出黎啦

見無人推吓POST姐

偽毒走哂

YES

坑爺去左食女

yes

agger

攬住個名一齊死

全日踎喺屋企睇公演都俾你誣衊

2shot抽左d咩人

收到風大量8仔

收到風大量麻友

Define "大量".

a lot of/沢山 好似係

8仔>我個名

咁我都無抽你個名

47個同1個比

ktkr

不意外

今次集郵咁抽 抽左d美音 膠朱 柏木

迷兄波控不意外

白間 sayaya 吉朱

我既膠豬

paruru
唔西面嗰陣係幾正嘅

雖然西面我都岩

法國執番簡巴打好廁下

ON9
呢到最專一一定係我

唔記得左睇 有無生肉

單腳

重拾

上面有無中字？

霸氣

琴日先播字幕組邊有咁快出到

以為播咗好耐

投資涉及風險 坑爺

本身就唔覺d細既會入到

立flag先
紅白選拔無我個名=造馬

一定無

燈到無

完全都唔知ktmn做過d咩
之前C又無左 水著/陪酒又中井做哂

你淨係睇人除衫咪留意唔到佢，
陪酒除咗hana全部都係過18碎夠秤先做g牙，
唔通留力等single又話你知咩

巨巨好惡

迷巨又惡人先告狀

我渣渣

我女朋友真係好高汁

好過胡杏兒

郁美16歲係JK喇
雖然要投票嘅佢幾乎零機會
盡點心意咁解

日文巨

投資 講撚到俾左錢咁

中排右三

廁

整臭依到

真係好qq

有冇陪酒須加熟肉唔係b站嘅線上link
睇到出07就甩左

我ip係咪俾dailymotion bam9左
load唔到片

[img]

bis又借d意貼膠朱

係咁意cap

點解要討厭島崎遥香

出左字幕

典解最尾有張吉朱

睇波認人

上帝送吉朱一對砵仔糕，她將它們玩得出神入化

咁都認到

好野

砵仔糕

我都認到
之前有po過

透唔透到氣

咁多波控

BTW,突然咁熱鬧

【Team德光老爺我很冷靜字幕組】161218 神TV 9期不眠耐久比賽前篇

一講波d人就衝出黎

已投多4票比我老婆

一停左唔講就無人

想搵張大波波既相

拉唔到

我有

無事終了

仲以為係坑爺貼麻友 點知

嘻嘻

脂肪波

?

剩係睇波好低質

曲線求肌肉波 拿講還講唔好貼相

【德光老爺×守護五公斤】161224 AKB48 SHOW! 橫山總監督的優雅相談室 入山杏奈篇

杏仁有波波就完美

眼見未為真
要摸摸先知

迷兄要波有波

肯些牙MOBAME未

你講到我有訂咁喎日本巨

係香港wo

迷兄說：「要有波」，就有了波

估唔到佢都有大波波

佢係無腰姐

不要說了

我唔介意wo

介唔介意都唔關你事啦

你準備返鄉下執牛屎啦

強烈要求肥秋開隊SSB48比我玩

話說17號雲生特登坐車去大阪握兩部
學下人啦

去福岡已經係極限

渣ga

福岡

艾粒鳩周

串過馬撚

痴撚線嫁

封面好似係麻友mion肥田

我就唔鐘意純文字既

而家兩個都大隻咗好多

跟晒我翻去姦田

又多個哭prr喪

唉

咁你又唔好講到由依細隻過咁

原來一直都save少左幾張

你出聲ma我有
btw入坑果陣睇bingo橫山幫fan洗頭 果陣覺得佢好肥

最肥嗰期喎

無印象係點
我覺得上年仲大隻

所以我果時無推

你而家有?

講到自己有推咁

[T.K.M.N字幕组]120304 AKBINGO!5年目突入記念SPヘビー・ハイテンションツアー

即刻潛左水

睇緊mahoho

廁到

係因為要影寫真先瘦返d
依家好似又開始肥返

咁都叫肥無天理

好睇着咩衫
最好留長d頭髮扮吓青春

反而我鐘意依家個頭
咁多年黎最鐘意依家呢個

同你比就緊係
btw我老母連大奶彩都話肥

彩近排好肥，唔係講笑

係可愛嘅

如何回到當時

大波彩依家好撚瘦喎

yes
對波都瘦埋

梗係唔係啦
肥到有腩

老母咁講果陣係年幾前
下星期我會叫大奶減下肥

腹肌黎

早排

法國呢位巴打對肥瘦要求好高

上年去大阪行書店
見到過左膠嘅呢一頁
即刻買撚左
勁青澀

話說係咪得一張

一張紙，兩頁

求SHARE

係咪係信長買

咁應該唔止兩頁

聽日先
不過網上應該係搵到
我都見過張圖

留名打J

點睇都係左邊正啲

j都剪左你呀

老公剪老婆條j

this

兩個都係我既

今晚18:30-21:00宣佈紅白出場結果

晨早流流

好脹

咁都脹

塊面

無天理

全盛期

有無計可以係Amazon買翻本

識貨
幾時棄推彩姐轉推由依女神

我都幾鐘意橫總㗎
渣過手

應該難啲喎
本野應該係bomb 2010年11月號

應該係呢本?

迷8可唔可以搵到全新

日本巨叫個住香港既搵全新

其實佢係本身個面型都係咁姐

搵人拖走佢啦

吓 係香港WO

恥笑中

無膠朱 bis

都無推

利申冇睇
依家有冇發表埋排名嘅？

當日

komi

咁又係
依家發表埋咁當日就少左好多人睇

紅白點會無人睇

估唔到高朱入唔到

唔係話冇,係會少左本身唔睇紅白既AKB飯睇

我就好懷疑

懷疑咩

發表埋到時會少幾多觀眾

輸你個票

完全無諗過佢入唔到

投一票俾佢冇用
仲綾巴同梳打 最少輸兩票

補位呢兩個有講係49同50咩？
仲以為係ske少人先比佢地

有講
但堅定流就

救世豬R翻黎

我是咪入錯區

連續3日up唔到圖上imgur

GG drive la
尋日先up完圖

或者holland pk

imgur個app廢左之後好少用

holland pk無得開album俾我retrieve
但嫌唔穩定 都係回流返imgur

好懷念

【聯合字幕】高城亜樹・永尾まりや 卒業コンサート TOKYO DOME CITY HALL

居然係德光老爺負責出post

想問下doc有熟肉睇未？

最絕對的一對

其次係ゆいぱる

我都係推推下大奶彩先留意橫山

我係因為由依先會睇大奶彩同nmb

同我先係絕配

訓醒未

ching ho ball

大奶>橫山(橫山本)>指原(notyet)
次次我都推埋d fd

Agger

都係3個姐

其實唔難
我推初代橫A 後來睇K又覺得真子幾q

咁達哥真cable呢

我心目中嘅post前敦teamA全盛期

阿寶back dancer出道係teamB
而第一次跳全場公演係teamA

以前加/all喺尾可以grid咁出
而家冇左呢個功能
搵圖要逐張碌

當初因為波台而係YOUTUBE睇麻友
之後因為mayuki而鍾意柏木而入坑
睇睇下akbingo開始留意由依
最後因為手越而轉推

有冇巴打知道akb大概幾點出場?

21:52 日本時間

2shot有抽手越

真係彩姐

我想喊

超開心

我d馬尿已經流緊出黎
真係一吐烏氣

D排名幾有趣
檸檬10小珠11
SKE快撚D執柒

今晚應該訓唔著

大勝

ske執柒左佢啦
救世主排第11咋
btw haruppi

你都係想我qoute你個名姐
ok
你估我想架

做左個小小統計

總票數 332386
team AKB48
得票 114835
得票率 34.5%
team NMB48
得票 94070
得票率 28.3%
team HKT48
得票 77144
得票率 23.2%
team SKE48
得票 33693
得票率 10.1%
team NGT48
得票 12644
得票率 3.8%

呢到係頭50名only

相比總選,排名升得最多係呢5個

大家志津香 75
吉田朱里 71
市川美織 71
中井りか 63
加藤美南 37

跌得最多係呢5個
岡田奈奈 -18
兒玉遙 -20
惣田紗莉渚 -20
大場美奈 -22
武藤十夢 -33

SKE總票數加埋連山本彩車尾燈都見唔到

SKE快撚D執柒唔該

真愛

訓左無睇
我老婆排幾多

8

高過天氣

娘娘第七

今晚真係好靚

2016最大造馬係紅組評判票反cup

黨就是道理

連34都贏唔到 成團加哂都係第3

今年投俾馬+0算

其實啲可以洗票嘅方法一早已經揚晒(eg用模擬器黎投
睇過有難波飯係大型gym房打工，用有連電視嘅健身設備黎投，果到有成800票，
雖然話會del走啲不正票，但根本點調整任得佢黎，
聽過it人講個app講明唔check imei，根本唔知check咩device id(利申唔識it)
我就唔信檸檬大家果啲實質人氣真係咁勁囉

做咩啫你

唔好咁肉酸啦, 檸檬佢值呢個排名
大家志津香都係

今次呢個結果我好滿意
希望SKE班人可以醒下

尤其小珠
俾佢感受下由高處跌落黎有幾痛
唔挫敗下呢條友好難再有成長

利申投左珠
唔講咁多offtopic野

提下高票除咗人氣仲可以靠技術刷返黎啫，
Google''紅白 不正''大把例子，
Ske除咗係無人識仲係技不如人

我仲擔心由依入唔到前16

揸fit人票源一向充足既

到底少人氣既mb多技術宅fans定多人氣既mb既技術宅fans多

絲打點醒我
都係磅水投票先係見真章

總選又話人米帝屈錢
而家app投票又話人洗票

彩姐扎個馬尾又幾靚

以後欽點算啦

想問下今日有無片睇？

遲撚早搞到有身份證先有票班友先收貨

不過到時結果唔岩心水又賴掌心雷架喇

【生肉】b站链接:

gym房個兩張相
一張投石塚朱莉 一張投谷川愛梨
兩個都冇入頭50
利申: 睇2ch

本身就靚

其實唔洗唔開心喎
救世珠cdtv唱生日歌都有得繼續同麻友雙C啦

同意啊，可以刷啊

不過點解你會以為只有ske 沒有刷？

其實有可能ske刷左先有這個成績

握手咪又要錢又要人，鬥握手最公平

村內握手邊個最難抽呢？

其實啲可以無限抽渣手嘅方法一早已經揚晒(eg開fun sun
睇過有_ _飯係大型gym房打工，用有連電視嘅健身設備黎抽，果到有成800個fun sun，
雖然話會del走啲假acc，但根本點調整任得佢黎，
聽過it人講會場食Q講明唔check ID，根本唔知check咩passport (利申無passsport)
我就唔信_ _ _果啲實質人氣真係咁勁囉

唔怪得咁多撚樣空注

[img]圖片網址[/img]
懂不懂規矩

應該是這個

有469

穩定水準

HAPPY NEW YEAR上色上到好似蓮蓬咁

River個聲A~K~B~

把聲天生的

不要和以前比較啦

係咁loop

渡辺麻友‏@karaage_mayu
今日は劇場にて元旦公演でした！
ゆいちゃんの💩の話がめっちゃ面白かった！新年初笑い！ありがとうゆいちゃん！そして家にスマホ忘れたから写真ない！ことよろ！

今年麻友年

重點係💩

話說呢套打歌衫真係幾型棍子

好un耳

老老柒柒
我第一次聽RIVER
就算果陣係TKMN我都覺得UN耳

屌 原來今日公演講屎係因為佢俾人黑
笑唔出

DETAIL?

too long

女皇應該叫得幾好聽

有無人可以cut比我做Alarm

Btw第一眼望落去黑色既圍巾以為自己見翻長頭髮入坑時既老婆
初戀既感覺

你係要成首歌定淨係AKB48先

屌冇睇條片自膠左

【Team德光老爷我很冷静】161225 神TV 9期不眠耐久比赛后篇

完全捉摸唔到imgur想改成點...
繼冇得show all之後
連rearrange by upload time都冇埋

所以咪放棄左imgur

咁有咩替代
如果唔係冇左呢兩個functions
imgur係好撚好用

而家冇左呢兩個functions
我連搵返幅舊圖嚟share都好難

原來係/all轉左做?grid
不過都係冇rearrange by upload time...

啱先摸索嗰陣唔覺意post左個album上gallery
俾人吐槽我過左新年先開個post叫2016
收左好多負皮

咪又係棄左

我既初戀情人就係我老婆

唔想返工呀

唔想翻日本呀

好串

翻去又要寫paper 好不安呀

轉飛東京同我玩囉

係咁2收翻來回新幹線陪你玩2日點話

同期 出寫真

無啦啦亂入
本身J緊上面果張,依家鳩都縮埋

鳩縮

衣type做老婆正 家務煮飯乜都得

要家務煮飯既菲傭都得啦

我個由依又靚又都識煮餃子啦

好撚正

爆炸死啦你

剛剛講完煮飯 モバメ就收到張咁既圖

報左驚

坑爺咁早

一啖砂糖

岩岩去信和
見到有間賣呢隻名信片賣成百幾蚊
食水咁深

邊間

b樓新開果間賣cosplay野既

嗰間野淨係賣cosplay野？
見佢擺咗好多制服出嚟
除咗呢樣仲有賣咩

傻西瓜學人用iPhone7

用我錢換部7比佢我自己換se ja

仲有賣AKB D精品
即係鎖匙扣,鐘,FILE呢D

靜

你望下連登拖磨區。。。

個個去晒日本。。。
靜到。。。

拖磨區

曲線哂自己喺日本 逼害呀

發覺橫山兩日都爆

我都想去握手

想做就去做

冇假放
正確啲黎講係有假但老細唔比放

不過已經決定左今年一定點都要最少去一次握手

我追星追到老細都知

新飯唔係好知啲握手會要點玩
google過都唔明
又話要申請，又要日本地址收信
有冇攻略網
有二本柱會員有冇用？

tenso

地址用黎收貨 多數用tenso宜家有時會用九派
二柱無用
同埋再販無得用卡找數 唔可以用tenso

用九派係咪即係人手帶?

九派轉運公司

12月果轉用九派 cd全部無拎 佢係東京帶劵過大阪比我

九派是咪無所不能

九派是咪指果個巴打?

係

我咁岩同佢握同一日姐

同唔到自己自拍唔開心

巴打有米

中文神ID

側影靚到

なーにゃさよなら
大好き

係飛機見到個好似岩見既人 但佢帶左口罩 又有囡
同佢對望一陣 又無叫我 以為認錯
點知真係佢黎

怪我咯

擺明係你錯

女

佢星期五果日仲同我講左箱根玩

話說最近成日見到小珠同PARURU合照
感覺就好似小珠成功溝到女咁

真毒唔知溝到女係點

開左ig

幅相有聲

嘭嘭聲

意味不明

かわいいから許す

個個都蝦我唔識日文

我仲以為得坑爺岩 原來bis都

張圖key上去嘅？

水下面折射姐

係個頭好似KEY上去咁

靜到

正一巴

AKB既野係咪都可以係度講？

其實都係吹吓水

Lihkg 好似無akb 區？定係我miss 左？

咁冷清既陰公，呢邊明明46 同nmb 都推得好快

證明AKB就收皮

唔會既，有救世珠嘛

係有都等於冇
因為好多AKB區既都留晒係高登
依家LIHKG有人既得46系,NMB同8牙
本身都有個AKB區,但係已經廢棄左
所以基本上呢到已經係AKB區

明白，謝謝

話說原來呢個POST已經多REPLY過個AKB區

平時推得最多post既drop妹同mk lou都無轉會邊有人講野

報驚

呢張商品嚟?

唔知
純粹係網上見到張圖

同彩姐各有唔同味道

又講波呢D膚淺野

明知係假你都...

果然係本區首席波控。。。

左邊正好多

忍唔住入嚟講
做乜成日要做鳩佢
之前又彈琴今次又彈結他

可能佢on99自己揀都唔奇

Why not ...

新飯lm

呢d 獨唱應該自己揀啦

不過唱紙飛機又放係我彩前一個呢個安排就.....

傻西瓜仲唔肯換case

Yui

坑爺係咪有推tb頭

who?

咁你都知
不過而家好少睇NMB了

做隻貓 做隻狗

因為你好似講過

頂冇得睇喇

粒蛋

廁少陣啦

屌neway竟然有君はメロディー，翼はいらない同ハイテンション但冇僕たちは戦わない

總監督有嚟睇16期con

打左2日電話搵uo 張$63機票過到數

埋單幾錢？

$318

quote錯 自

迷兄睇埋16期呀?

好快又加推

點做到

AKB48 group新聞大友陽平 755
今夜、１月号の表紙写真アップします！
表紙は、横山由依×山本彩の「横山本」対談です！
今夜、１月號的封面會放上喔！
封面是、横山由依×山本彩的「横山本」對談！
明日から発売。よろしくお願いします！
明日開始發售。請拜託大家了！
ちなみに〝横山本〟表紙対談は、2014年5月号以来の２度目です！
順帶一提〝横山本〟封面對談、是暨2014年5月號以來的第２次！

坑廁都有睇 仲導我加推

都話quote錯
買機票11/2nmb個握

橫山本

坑爺好似mark哂

好廁

博愛姐（好似係

咪即係廁

我=博愛
你地=廁

AKB48の明日よろしく！

好好笑thx

點解你地可以咁多推

點解你可以唔認有推

人老左 無咁多熱情推幾個

其實佢地係推肥秋

推開光頭佬

今晚係唔係有直播?

你指咩先

SR番

NEXT LIVE 21:00 HKT

Next Live 21:00
唔知真唔真

變左2030 HKT

有冇人去拍47單MV

唔知長狗點睇ktmn無c呢

opened

我幾精靈

點識聽呀

仲未換case

點解德光老爺唔做showroom
勁鍾意呢類型聽member講野既節目
但偏偏

德光老爺應該冇乜人
電台都唔齊

同埋backup冇chatroom comment睇
要理解哂會再難少少

10 抱きしめられたら

9 光と影の日々

8 最終ベルが鳴る

廣告時間

7 Everyday、カチューシャ

6 月と水鏡

5 RIVER

4 抱きしめちゃいけない

3 ギンガムチェック

2 太宰治を読んだか？

1 ゼロサム太陽

又講佢拍MV點仆

打俾向井地美音

~ 完 ~

返屋企睇重播

高橋朱里 ‏@juri_t_official 1小時1 小時前
更多
スタイリッシュで出来る女的な計量カップで水→お湯にしようと思ったら操作間違え、それに気付かずスタートしてて、わりとブスになってレンジから出てきた。。いやブサかわいいかな

手相最下位

新飯留名

26 26號 仲要上京

存在する理由熟肉已出

横山由依 ‏@Yui_yoko1208 4分4 分鐘前
更多
0:30ごろから
SHOWROOM配信します！！
豆腐プロレス、一緒に見ませんかー？

#SHOWROOM #豆腐プロレス #まめプロ #ゆいはんルーム

波已開

有一刻衝到上第四

bis真係好肥

幸福月巴

月と水鏡第四

呢張真係笑撚左

希望遲D會有CD版

到陽菜大和田走埋儲夠亡靈就差唔多係時候

ババア

摔角做咩要著成咁

搞咩啊

比佢S

NGT 飯留名

原來依個唔係 AKB48區?

SOR 上面LM po 錯了

大家都係推肥秋，不用分得那麼細

都係嗰句
唔計8牙
呢到已經係lihkg本家區
另外嗰個沉到

你真識食

好想比佢全力踩jj

幾時推翻上嚟

兩日RH 都無人推

點推啊

睇左豆腐率角
又話女子高生先可以參加
點解橫山由依可以上台打既?
佢第一集都唔係學生

點解 "月and水鏡" 咁好聽但係唔收錄在CD既?

問肥秋
今次rh拎第四，音源化機會都大左嘅（好似係）

呢首係A7th公演嘅歌
但A7th公演因為仲新所以仲未出CD
出就一定出嘅 有錢點會唔賺吖
差在幾時啫

其實不嬲公演都會出cd 差在幾時姐

thanks 上面巴打解答

加推由依女神未？

不嬲好尊敬佢

原來我BB都有份

showroom実況配信( ´ ▽ ` )/
スタート！！

#豆腐プロレス #まめプロ

終於冇再用iphone6個case

原來已經完左

總監督x2

岡田奈奈隻solo 唔錯

2017年2月3日(金) 開演:18:30～
「M.T.に捧ぐ」公演 横山由依 生誕祭
原來星期五生誕

話說如果係遠方枠
到時買票係咪要比證明
passport得唔得？

passport is ok

上次攞機票比佢睇

上次佢剩係睇passport

又有公演巨

咁申請ticket center會員
地址電話呢啲係咪鳩打都得？

之前有人鳩打 搞到張百發唔中

即係咩

姐係有風險
利申 地址係沖繩

爬左成日文，睇下有冇理解錯

假設我填個沖繩嘅地址
而呢個地址係直係存在嘅
而呢個ac我淨係用黎抽公演
咁我係咪冇地址證明都得？

如果係嘅話咪申請無限個抽都得

你問吓波控用4個AC抽有咩後果

佢點check?

召喚波控

公演已睇 理撚得佢

即係點

其實我都唔知關咩事
我又唔係比人捉地址

貓奴

咁多位好耐冇見

棄推由依巴打hi

棄你老味

下星期c3完左係咪又會去嘉豪

下星期又上京了
上次抽唔中
希望今次中啦

下星期我大阪

屌死你地

2shot有幾張直筆券 九派話可以揀人簽
洗唔洗簽張橫山比你

迷哥哥 我愛u

認清最想唱歌咪好囉
練多啲歌 拍少啲爛鬼劇

你黎東京拎

寄比我啦BB
比翻郵費U

寄劇盤好煩

想點

要簽劇盤呀

BB

有冇人2shot係6月場

長狗6月 好似係

我6月4

就出新單 有冇人carry我

唔識日文 握手傾偈就不了

禾都唔識

47單

握手會 + 気まぐれオンステージ大会

＊２０１７年５月１４日（日）インテックス大阪
＊２０１７年６月１０日（土）パシフィコ横浜
＊２０１７年６月１１日（日）パシフィコ横浜
＊２０１７年６月２４日（土）幕張メッセ
＊２０１７年６月２５日（日）幕張メッセ

ＡＫＢ４８グループ ゆかた祭り
＊２０１７年７月２３日（日）幕張メッセ

小嶋陽菜が参加する最後の握手会の開催も決定！！！！！

即係4月見完 要6月先有得再見

20170203横山由依生誕祭公演小嶋陽菜からの手紙

未有校曆表SKIP

鄉下仔有冇校曆都skip嫁啦

DLLMCFH

可能跟九派去10-11
雖然想去24-25

冇日夾到 535之後去東北玩

黎西南

我都無日夾到

憨爺到時一齊抽排由依傾下計

仲諗緊 去長崎係咪你接濟我先

約定你下年

有無人抽6/4同3/20可以交換cd直筆卷？

【初心必死老爷我很激动字幕组】170120 SHOWROOM AKB48明天的锅你背! EP2

終於有showroom熟肉

其實cd直筆券得300個名即係點?

※運営の都合上、１メンバーあたりのサイン会実施上限枚数を３００枚とさせて頂きます。規定枚数に達し次第、そのメンバーのサイン会を終了とさせて頂きます。

我都睇到呢行字...

先到先得?

【我拒絕字幕組】 20170203横山由依生誕祭 小嶋陽菜来信cut

應該係 手快有手慢無

宜家直筆都唔值錢 次次握手都有得簽

直筆唔值錢左好耐 不過都係想要

勁
九派去幾號

可能去大阪

大阪巨

又寸ME鄉下子

24 25 跟指迷巴打

【Team德光老爷我很冷静】170120 AKB48の明日よろしく！ 横山由依
原來唔係同一個字幕組

第一個post 請多多指教

【悲報】AKB48總隊長橫生由依黑lin確定

上面 do mud Q

日本同香港有年差

影完相隔一個禮拜又要握

pish

24-25/6同場有得握埋櫸

岩岩去akb cafe叫左個有酒嘅甜品
比店員問我夠唔夠秤

證明你個樣後生
btw又飛

但我唔剃鬚幾日就會比人叫叔叔
剃左就入馬會都比人逗

今次係同fd去
本身都冇諗住去
但係同個fd傾傾下就一時興起

上次我去過一間係秋葉原嘅格仔鋪
好似有兩層嘅
全部都係賣akb野
但係搵唔返
有冇人知係邊？

賣生寫就知

邊度有生寫賣？

岩岩搵到了
正確黎講呢間係主要賣生寫
極少數其他野
係akb劇場後面條街

又飛

即係風龍隔離果間

btw
今次終於抽到公演
係早幾日嘅16期公演

16期狗也不屌

上星期nmb老研公演我都廢事抽

呢邊個post 真係推得好慢

【Team德光老爺我很冷靜】161123 橫山由依 京都色彩日記 ep41 食欲之秋

睇嚟得返我一個推由依

on9

所以咪推到總選

垃圾008尾輪都仲中到 一定無人抽
btw一陣出結果
商品内訳
商品名 志田 愛佳【6/25 千葉 第３部】欅坂46 4thシングル発売記念個別握手会
販売価格 1,050円(税込)
数量 2個
小計 2,100円

商品名 渡辺 梨加【6/25 千葉 第１部】欅坂46 4thシングル発売記念個別握手会
販売価格 1,050円(税込)
数量 2個
小計 2,100円

喺橫山區講欅坂是咪over左

得你棄左

唉屌話咁快又七日
又要返香港了
唔想返工呀

sor 我出返去先

擺低幾張j圖先好走

歡迎你返嚟

仆街兩點機delay到八點

屌你

邊間航空公司？

可以留係天堂多一陣

hk airline
不過係因為關西機場大風
架機滯留左係嗰到
所以冇計

但係留左係機場呢

5年半ぶり待望の新公演!!「M.T.に捧ぐ」初日公演DVD&Blu-rayダイジェスト公開!!

CD都係未有聲氣

今日帶埋個女上黎

睇死你一張都唔撚中

今時今日仲要儲佢生死

都叫有一張唔中既
btw 坑爺我會自己出去 唔洗趕

唔緊要
反正眾所鳩知呢度得我係由依真飯

呢樣真 我今年都係6月先有2張橫山

你知就好
咁肯見多啲由依未

次次都諗唔到野講 咪抽少d
指原都係6月跟九派先抽

微笑就可以了
勝過千言萬語

毒撚驚嚇親mb

屌你影到咁趕客
咩料

yes
趕走晒依到d人

yes 就出坑

【Team德光】横山由依-月と水鏡 in 160210「M.T.に捧ぐ」初日公演 (BD ver)

未睇 唔知有冇P走粒鼻屎

いただきます。

yokoyamayui_1208
‪3月18日からJR関西本線でラッピング列車が走ります！‬
‪『山城列茶』に乗って、お茶の京都を観光してみてください🍵‬ #kyoto ‪#京都府南部 #山城地域 #木津川 #笠置 #南山城 #宇治茶 #山城列茶‬

力千戀中

聽講巨巨去哂日本得返我做滯港渣

不屬於我

wwwwwww

WWW

個額頭有啲似馬2京八橋

又趕客

要走一早走晒

握手会にて、

5月31日
AKB48 48thシングル
願いごとの持ち腐れ
発売決定！！

6月17日
選抜総選挙 沖縄で開催決定！！
の発表がありました！

総選挙、神7目指します！！

又神七
又要賣腎

轉賣廚

日本巨

【170320手機博1st】憨憨將立候補，在沖繩實現神七夢想吧！
時間: 2017年3月20日 21:05:34 JST
標題: 簽名會合照會☆

謝謝大家的參與！！
初次參加的朋友有很多，好高興呀

在簽名會上有些朋友明明排了隊，最後卻沒能拿到簽名，實在抱歉。
對不起m(._.)m

但是，有這麼多的朋友前來真的非常高興！

當然還是希望以後有越來越多的朋友能夠為我們應援

最近經常和mion聊些正經的話題
說AKB48不得不加油啊

今天的握手會上
公佈了48th單曲的選拔陣容

5月31日发售
願いごとの持ち腐れ

有幸被選為選拔成員！
Center是珠理奈桑和櫻花的W center
讓人放心的兩個人

想全力支持她們！

另外，也不僅僅是想支持她們
也想讓自己站在更好更近的位置上
作為AKB48的成員，想更加站在前面去帶領大家，我是這樣想的。

這一年
USJ的Live
夜店須加學園
豆腐摔角
我參加了很多這樣的AKB48的活動
從中我感受到果然自己非常喜歡AKB48，希望天天都能讓大家看到AKB48活躍著，並且比其他的團體有更多的成員為大眾所熟知
我真的是這麼想的

這番話與其說是作為總監督的責任，倒不如說是作為個人的感受

最近我出演了JR高速巴士夢想號的CM
也在newspicks的連載欄目中和很多不同行業的大咖們一起聊天加以學習

作為個人來說，我也獲得了很多學習的機會

作為一個成員
作為個人
希望今後還要進行更多的挑戰，希望能不斷地超越自己

而這其中一項超越自己的挑戰

選拔總選舉
我將立候補

去年的總選舉結束後
就一直掛在嘴邊的
神7這一目標

2017年
想和由依飯的大傢伙們一起奮鬥

想在沖繩實現這個目標！

這不是一個單憑我個人的力量就能實現的夢想

在AKB48的單曲中
我想盡可能多地唱上一句！！
我想盡可能靠前地跳上一段！

24歲
絕對不算是年輕了（笑）
認真起來的時候就要認真地去做！

讓我們一起在沖繩放聲長笑吧...

回見(・o・)ノ

講到咁睇黎一星期翻足廿八個鐘先掂

一票不投

黎緊打算賣腎同賣血
有冇巴打熟架步知道邊到賣到好價錢

你要幾多

今年將岡田奈奈到推上神七

打算投50票

Telegram HOuikENNNNN

咩黎

Telegram search HOuikENNNNN

你黎？

勁似spam

call我啊

推post

呢個post睇黎真係可以推到總選

最衰無凌晨機

樓上寸到

宣佈左日期地點
今日開始埋報名
已經算推到左總選啦

仲有兩頁幾姐
勤力D貼圖應該好快爆

呢個post成功推到總選
下個就真係拉票區

拉到下年?

環保

469

新飯lm
窮書生今年諗住投小小
邊度買碟便啲

上fb akb交易群搵代購
應該差唔多會有代購post貼賣廣告
到時自己格下價
點都平過信和地庫啲黑店（雖然冇咁快到貨）

會唔會係上年麻友個啲咁
唔想幫人買樓

其實怕比人昆 可以學某巨巨抽300隻2生寫劇盤
之後放哂d生寫佢

麻友單野係啲人衰on9信支那人，直頭過數比支那人，唔係買碟
代購好少會出事

咁我去搵下先

Mary

紋左屌未

劇盤生寫真係有人收架?

上年我抽中指原都放唔出(ok我圈子窄

真心問
但搵人買劇盤唔會比間野拎起晒啲值錢野咩
因為都唔係放係碟盒入面
定係我一路以黎中左伏

我果陣見奧X巨放左好多

劇盤有咩值錢

佢個陣唔係推prr咩
點解又去幫麻友咁搞笑

係呢個就黎爆post嘅moment
就係時候cap返張圖了

準備貼公演飛搶1001

話係本家推呀嘛

櫻嗰啲都有人要掛

今年個個推yui係咪都投多14票

1001